買左隻平價藍芽 earphone , 音色比預期中好

我一向用開 sony 電話隻 MH750 , 本人要求唔高 , 好滿意 MH750 , 但 lun 住條線始終唔方便 , 預左藍芽啲音色會大打節扣 , 之前試過 4,5 隻1xx-3xx 嘅藍芽 earphone , 感覺都似聽 am 收音機 , 試過啲過千款式 , 先有拍得住MH750 嘅音色 , 不過感覺太貴而無買 , 尋日買左隻平野earphone ($110) , 音色比預期中好 , 有MH750 9成感覺 , 只係中音比較散 , 不過隻 earphone 未煲 , 煲完可能會有驚喜

利申 : 木耳

Earphone 牌子 : awei A920BL

老實講感覺似執到寶

點樣煲佢

以前會用收音機啲沙沙聲用細volume煲一日 , 之後用聽開啲歌煲多日

開500ml 水喉水 水滾先落 30秒拎一次上黎 每日重覆5次

蝦蝦蝦

邊到買？

係咪膠登犬養

雅虎拍賣見到